懇求各位唔好割蓆

由6月9開始 我都好多人已經坐埋同一條船
事情都已經發生左 如果因為咁小事而割蓆
我地隻船就注定沉

抗爭路好漫長 好多野大家仲要學習同成長
今次機場單野未必乎合咁多人嘅期望 我好明白
但始終我地未完全輸曬 我地咪諗辦法下次做好d
連登勝在人才濟濟

Be humble 不論你咩位置嘅手足 大家都應該要有呢種態度 要願意去做得更好

仲有 無忘初衷 緊記當初我地因為咩原因而行出黎
盡量唔好將自己變成自己所唾棄嘅人

光復香港 時代革命
希望有一日 大家除低口罩 gear 煲底相見互擁

自推

再推

無人割

612 721 811

不割！！

本來就有一班話和理非無用既人同和理飛割左蓆

冇人割

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

上網見好多我識既和理非都post左唔割蓆既宣言

818遊行 推！

817 土瓜灣見
818 維園見